警告連登仔 唔好再比記者會曬時間

正苦同狗每一次記者會都係出黎做錄音機同埋出醜
問親啲尖銳問題都係話我無資料/我認為我答左

咁無意義嘅記者會唔好再曬時間睇！！ 比多啲時間諗下有咩活動可以搞 同埋討論返緊要野

正事為主

佢哋D記者會，直接無視係對佢地最大傷害

Pish

無錯 on9野唔洗理

屌
日日4點就成個熱門係到er er er
得閒就林鄭記招 港澳辦bingo 外交部口交
手上咁多核彈唔理唔用
仲記唔記得邊個係葉虎
係直播到恥笑人 正經嘢唔理
重複緊14雨革後路呀

個記者會唔係俾你睇㗎
一話有記者會 已經有共識係想洗腦啦
仲衝過去睇去聽
你哋係飛蛾呀 專門撲火自殺
淨係笑笑笑有撚用 反守為攻呀